有無報左學友社mock既DSE雞

比左錢
但咩都無比過我
到時比名都可以考

學友杜mock出名垃圾，唔去都罷
reading 30幾分比個u我

－－－－－－－－－－－－－－－－－－
以我所知佢會係你考一個星期之前會比張野你同你講邊到考同埋幾點，到時跟住去就得

學友社好撚垃圾
啲分係完全唔準

唔去都無所謂

報學友社=倒錢落海
垃圾mock
程度都唔同dse
marking 同題型都係

學友社出既卷

試下
我都覺晒左老母錢

奶共社啲mock根本係垃圾
中英文完全唔啱dse format
數學啲題目難刁鑽, 實情考奴隸數, 係噉做
LS啲marker廢到屄嘅, 叫佢地班垃圾去考都唔知有冇個3仔

記得我考左佢個 中 英 數 mock 拎 232 最後考出黎係554

除左有準考證同學校禮堂考場仲有成績單之外唔知呢份野邊到似mock

學友社垃圾，當年預計我中文卷一level2，最後5

咪去啦，垃圾mock
d題型根本唔符合dse
出黎果grade又低好多

利申：佢pre我中文聆聽2，我最後咪5星

學友社岀既卷係咪份份都離地同predict唔準

哂錢

最實際就當然係自己狂操past paper啦
然後私底下問老師，自己錯d乜
一對一咁先學到野

或者你會諗考mock可以當感受考試氣氛，
但我想講，你去左又點？又唔係真真正正dse考場
到時，你有可能感到緊張

16dse
諗返起條中文閱讀九分題

當練下考試個感覺好啦
中文pre我2 最後4
英文pre我3 出5

係咪每一間出版社嘅mock都咁離地

我考過咁多個
大部分都係咁離地
有d直程難過dse好多好多多多
有d就直程唔似dse

早幾年去考，中文reading Predict 我3，最後5**

個人認為
其實學友社個mock
重點唔係睇考分
而係感受下公開試既氣氛